我想同各位前線講

好多前線手足心入面都諗緊：幾時到我俾人捉
會有好多負面情緒
但又唔敢同人傾訴
最大獲係前線手足怕係連登散播負能量

我想講嘅係
請你放心係連登放負
你地唔需要一個人對住四面牆 自己諗自己煩
最重要嘅係 我寧願你上嚟放負
好過鬱住鬱住
我好怕搵唔到你地
但我唔識你地
真係靠你地上水放負先得

我會喺度收大家負能量 我ok的

推